人生冇意義了

柚

做情侶
做朋友
都需要漂亮借口